今晚唔知會發生咩事, 記住開定TWITTER ACCOUNT先

可能今晚就要用VPN係TWITTER
Prepare well for yourself